做完運動既肌肉酸痛應唔應該搽/痴殺龍巴斯？

如題

查肌肉按摩肓未得

咪同一樣野我想知呢類型既野係咪唔好

拉返鬆d筋同肌肉，第二日比較舒服，拉二十分鐘

我而家係痛成3 4日做完有拉

用得多有副作用
一般都係忍唔到可以間中用一兩次，長時間係咁要考慮睇醫生或者考慮係咪自己做運動/飲食方式有問題

咁似肌肉發炎，或拉傷喎，睇醫生好d

利申，如果我係咁，我會一日拉筋幾次，再臨訓食粒消炎藥

由佢

消炎藥係必理痛？

冇用㗎
肌肉酸痛係因為肌肉產生乳酸
建議你做完劇烈運動後慢跑下排走酸痛

有咩副作用

好耐冇做過運動 近日先做返?

假大佬彪

推翻左十世啦

就咁GOOGLE都幾篇